唔理你係咪假膠，總之見到即完全封鎖

連登唔需要你，活係自己世界啦

非常時期，平時玩玩下都冇所謂
依啲時間仲假膠，即block冇面比

你都係活緊係自己世界

第一個已經係扑左既

依度睇得連登太重

幫唔到手就推post
咪以為on9當有趣

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

講錢講技術連舊登都比唔上
慢慢發熱血中二夢

支持

你咪死返去舊登 無撚晒人啦 傻鳩

今次行動已經足夠令佢地反思下
假膠最大問題係影響討論

連登擺明係同政府唔同立場，第一日上連登？

已經有巴打絲打做緊野，幫唔到仲係到扮三毛，放負，假膠，即block啦屌

推

我指你地受眾層面
當正自己係世界主流
有幾多個專業人士?
有幾多有能力出資?

忠言一直都唔好聽
最好結果咪食下社連女女
博盡無悔咁上下LO

香港人 加油